返散工返到覺得冇人生意義

點先會返工開心啲😢

閱。

謝

搵份長工

開開心心咁返工

番緊咩散工先
最緊要同事好 自然番得開心

同事好 但覺得自己好似廢青咁

之前三份都做唔夠一年

多謝 唔好諗咁多

保安m

散工唔會高人工架喎
轉工啦

認真考慮

返長工仲唔開心

長工果1個月通知期真痛苦

唔好以為返長工就會開心

唔返工先開心

咁又係 加油啦

唔返工一段日子會變左自己認為自己好廢，但除非你話係用呢段時間去增值/發掘自己興趣，果種開心有啲矛盾